親戚問銀行借錢投資金礦

親戚問銀行借左一百萬，話投資金礦。

佢話agent同佢講澳洲公司the victor smorgon group本身係有好多唔同的生意，但冇金礦的資產，所以想搵人合資開發金礦。如果開發得成，會每年派22%息，（100萬即係每年派22萬）會年年派。如果三年後開發唔到，會賠番5%就完。

我上網做research搵間公司又係澳洲公司，而個老細peter edwards又真係首富，成件好似冇伏咁。但如果peter edwards真係咁有錢，佢使鬼搵你地班旦散一齊夾錢掘金咩？

我唔識投資，又唔識金，所以想問下大家知唔知間公司，感謝！

我呢排都賺夠 想分d畀人

邊有咁好死 但我又冇証據証明係伏 點算？

駛撚証明咩，22% return 大把有錢佬仆到去啦，
駛撚分俾你啲得1M嘅老散咩

試一次親身證明係伏咁你就有證據

我贊成呀⋯⋯⋯⋯ 但佢唔明呀嘛！我上網搵過民間公司有冇騙案但搵唔到，有冇機會係人人投資都開發唔到之後賠多5%咁

第一批血本無歸者

張圖D字同一行都可以又大又細
又澳洲又澳大利亞
假撚到,用小畫家貼上去架?
捉下呢D話首富D手下會唔會咁廢?
連咁普通嘅野都做唔好

先唔講間公司堅定流(最好send email昭下總公司有無依回事)
採礦本身係一 門極專業同高風險的投資
班專家只係9估推測下面有無礦物同有幾多
好多時專家都會估錯個量
100個礦得可能2%係有投資價值
除非你好有錢/賭仔性恪
唔係都係咪玩採礦

好似好真咁既發佈會

好 send email問問先 謝謝提議

無鏡都屙督尿照照自己個樣,有冇咁筍既機會會益你.

比人呃都算
仲要借錢

笑撚死人。。。如果唔熟咪算

等佢仆左街 得閒食飯聚餐大家拎出黎笑下

其實已經同佢講左唔會咁好死派錢比佢，但佢一直唔信話個投資agent佢識左十幾年⋯⋯唔算熟既親戚，不過冇理由睇住佢死

比我拎去馬會買鋪上盤算

講唔會聽咖la

一係你揾d投資左比人呃完既人同佢講

佢先有可能信

唔好搞到自己咁忙la..,講完佢唔聽

就將件事比返佢

22%回報

咁都好投資唔玩玩咁危既

利大本無歸 貪字得個貧咁大個都冇聽過？

有咁正 VC 就唔洗成日輸錢

Ponzi scheme

全球首富都要同散戶夾錢做生意
良心企業

全球大部份既礦脈都係果幾間公司入面，樓主果D係博挖到既中小企

好彩就輸5%走得甩

間公司冇問題，我之前都係想入呢間公司做，的確係有好多生意
但至於呢單野有冇伏就真係好難講

仲玩緊？
咩100萬投資，一個月回番兩萬息而本金不變，其實啲息都係喺本金度出，頭兩三年用派高息吸客，多數第四年就走佬

猶太人家族
唔通係羅斯切爾德家族
共濟會

都幾風趣，乜乜乜同所有來賓介紹
來來去去得五個人仲要一個揸機影緊相

d單認真好多

報警啦 等咩

其實香港唔係有大把投資/機工具咩？
點解硬係成日聽到呢D隔山投資

個雞棚都搞左幾耐
但似係水大陸人多

百度又有打手講入左去做又乜又盛
但搵到嘅資料全部係大陸地區出

租間酒店 租個會議廳 搵幾個鬼佬鳩up下 你就當真？

酒店香記五樓係佢講…我本身好得閒就搵下相發現地板點解會差咁遠（冇現場到過所以佢係廁所門口影唔同唔出奇）
好再搵下最遠資料好似係到16定17年就冇再前（冇好認真搵搵唔到都唔奇）
咁上埋百度就多好多…但似係水比大陸人睇多

不過有心叫出po出左兩年扮有d個人

申利：講緊煲劇

佢係老左定變左女人唔覺眼有佢

依家黃金 1200美元/盎司, 近年傳聞成本都差唔多1000美元/盎司上下
個金礦仲要係未搵到既, 真係打手為求打個和, 一齊賺下

問銀行借錢都唔洗22%利息

開唔成淨係賠5%, 即係佢袋95%
冇你親戚呢D 傻閪佢又邊做倒首富呀

點解硬係成日聽到呢D隔山投資
其實有得解
同你講係香港沙頭角做同一樣野你一定唔信
但多數人對外國認識最多都只係做過遊客
根本唔清楚係點就易上釣好多
就算同你講炒的士牌你都好易搵到大約點做
但同你講做原始股東入股水幤網到上市有股份分一上就贏幾十倍（之前好似有單就係用原始股呃人）
正常人唔會知係乜又諗落一贏就發達

個親戚比人水事小。我怕問樓主屋企人會事大。快d同家人講定唔好會比佢tim ar

如果係第一水加入, 頭兩年實派返比你, 反正係你自己錢

兩年後就好多人自動幫佢宣傳, 話賺到錢, 又益下老友. 會引好多傻仔入局

但到第五年左右, 第一水既差唔多派返哂, 佢就話個礦開唔到, 比返5%你地

越後面入既越傷, 呢D遊戲以唔同形式玩左好多年, 仲有人信就抵佢輸身家

發夢見倒間公司幾年前話喺北韓開賭場 自己諗

用下你個死人腦諗下咁撚高回報有無問題

講得無錯

整張海報加埋酒店發怖會就可以昆到人
搵錢真係easy

龐氏_ _

未見過誠哥會出黎做生招牌

佢只不過每年係個本金到派 22%比你

到個本金派完剩番小小就同佢講掘唔到咩貴價礦
投資虧蝕 咁你d 錢就拎黎填晒佢d 債呀 期下工程公司支出呀 管理費呀咁樣

_ _ 騙 局

唔呃你班傻西點做首富

成班都文盲

都唔好講佢成件事係唔係真， 當佢係， 都寫明

如果開發得成，會每年派22%息，（100萬即係每年派22萬）會年年派。如果三年後開發唔到，會賠番5%就完。

個個就話每年派22%肯定呃人。 你買馬都有機會中10倍啦。 不過輸晒既機會更大咁解之嘛。

22x3+5<100

唉屌 真係做老千好過
依家D人真係咁撚死豬

澳洲金

係真都唔出奇, 因為做礦風險好高, 一個礦場好大, 但只能探幾個洞就決定去唔去開採, 同賭冇咩分別, 如果中左每年分22%俾人其實好少, 澳洲聽講有暴利稅, 做礦中左會要交得好勁下.

所以風險你地食, 中左先分22%俾你, 其實好著數.

我有朋友澳洲做礦, 我聽佢講.

22%要你啲散紙

勸唔掂。不如你話你開銀礦40%回報叫佢投資下

咪由得佢囉 D錢又唔係你既

最後得返5萬

我放棄啦 佢咁大個人（成50歲）我真係幫佢唔到～

真心呃人要用外國人呃

貪心既人就要比人懲罰，唔係唔識長進

搵幾個似樣既鬼佬，book間酒店影下相，成本都唔洗十萬
昆一個就一球嘢

借一百萬應該係按樓,有樓唔怕啦.樓價升咁多.比人呃番D當做回吐.

如果開發得成，會每年派22%息，（100萬即係每年派22萬）會年年派。如果三年後開發唔到，會賠番5%就完。

老奉都開發唔到 食你95萬

佢同你講開唔到
佢未三年後回返5萬比你
真係好賺wo

龐氏騙局

開發唔到，錢又洗咗
去邊到嘔嗰5%俾你

r.i.p.

唔呃鳩人點發達呢